台灣hip hop 界手足為香港作咗首歌！！！！！！！

全世界入嚟ccls!!!!!!!!!!

推

呢啲真係要好好多謝人
香港本地hiphop肯用作品支持既真係為數不多

[文宣手足請入]國安法文宣方向

其實有，不過香港hiphop 界一向唔夠大

創作需要自由
香港已經沒有自由

PUSHHHHH